呢排啲鄭子誠gif真係好撚柒煩！

無錯，岩岩出果陣，串鳩肥絲果張係好趣好高質。但自從出左生成器後，啲契弟見人地收得佢又學人整，懶幽默咁但啲gag 位陳腔濫調，根本就唔再好笑
第一個人做就天才姐，後面啲跟尾狗，狗尾續貂，柒撚完未呀

咁你想點 用自己個樣整個GIF出來？

癡撚線

已經秒咗樓主